想搵返一套西片

已經唔記得係電視劇定電影黎

係講一個小朋友細個俾人用氣球(之類)引誘 跟住捉走左
十幾年之後個小朋友既屋企人發現左原來綁架嗰個人係智障黎
被綁者(小朋友)仲控制返個智障轉頭去犯罪

講到1999 大概係咁
有冇人記得係咩

It

回錯

沖繩奴隸島

prisoners

我都想搵套西片.
係講有間大學, 有個學生做研究好勁, 最後唔知發明左樣野, 可以令身邊的時間過得勁慢, 結果一轉眼, 身邊的人就過左十幾廿年, 重以為佢失左蹤, 但係原來佢一直都嚮校園入面

wiki睇過情節有d似 唔該你先

但我印象中prisoners好似無被綁者控制返個智障既情節
留名等睇樓主套戲名

係咪基本演繹法?

有可能喎 我睇過1,2季
thanks